人生有啲咩嘢係必做 而唔令自己遺憾

我覺得點都要認真讀一次書就算係一等一廢青。
咁樣學業生涯先至夠青春同熱血

插閪

叫雞咪得。。。。

裸跑

遊行

但我相信今後將會成為絕響

成咗好耐以後都唔有

搭飛機
孝順父母
用iphone
珍惜眼前人

巴打加油

睇獵人、one piece結局
D錢未駛曬